［青訓上位🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[462]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

搶完po又唔開

搶完1001唔開po

講真
我唔知以前既So Sir帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE教練片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚So Sir教細球會既經驗會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想So Sir快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 20年前佢就係費SIR指定既後備殺手
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 So Sir 歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既So Sir
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

岩岩先睇到佢話搶完比我開

你打前

入唔到tg grp

我都入唔到呀

男神hi 比你ig我ok?

0521

22:23

0526

0829

官人我又要

Pulisic go chelsea?

報紙傳緊去阿狗猁狗車狗都有
就係無消息過黎曼

冇消息最好
通常傳曼最勁都唔會黎
當年c9都日鳩日話會去阿狗 傳都冇點傳黎曼

如果1月真係得50m既應該唔使諗佢

變左笑柄, 唉

佢而家應該好平，放置play

依加快車係咪冇以前咁密？
以前好似中間得兩三日 定睇下撞唔撞星期六日

炒摩狗事前都冇消息

收工好撚凍

準備開工

冇波睇

放到2號先返

猁狗對阿狗

14號先開sem

返多兩日先放假

一行出間屋凍到想射波

放長假都好悶，日日無所事事
去旅行又貴又多人

利申: 已經放左成個禮拜，仲有幾日先返工

我就想放長假啦，好耐無放兩日或以上

放啦

無大假咩?

我年尾清大假，仲有7日放唔哂留下一年

我下半年先入職，得7日
4月先更新d假，預定去旅行或者辭工用

7日真係要就住用，去旅行一轉無哂

黎緊個月會有三日連假

搵人寫信 叫sob比莊仔右翼試腳啦

唔黎都無咩野，除左真曼之外唔覺佢有其他賣點...

pulisic今季真係露晒底
追辛袓啦

Dalot個家姐定阿妹好靚
同dalot個樣都係世界級

呢個睇多季先啦，早兩季pulisic咪又係爆起

有冇曼區pro club tg呀 果條link入唔到

買迪比仲好

廸比就一定要買啦，不過唔係踢右翼
買黎頂走山9/渣古～～

提拔年青球員
V92班:馬仔、福仔、lin、梳、廸比、P仔、文西

摩9班：拜利、白lin、大碌、麥湯、T仔

兩班人黎計，原來一個係提拔前場，一個提拔後場
大家like邊班多？

好凍

文西都計？

文西係92叫人買既....

電話仔都冇

V92提拔過既人唔止咁少（當然果堆人好多都已經賣走左），仲有麥奶，黑仔（布力奇），波夫域積遜等

華利拿 包維

想問我地區pro club D幾

包圍係費sir簽喎

岩啊，我講緊係上到一隊又有返咁上下實力既人

提拔喎

其實黑仔同麥奶最初都唔差，俾人感覺良好。
但黑仔唔記得邊場個腦跳制，係咁派膠，又攞紅牌，之後就永不超生了。

V92無錯係好肯俾機會青年軍新人，但佢無重視球員既心理發育，就睇梳（兩次重傷，係摩連奴時期俾摩連奴屌佢心理質素差）同黑仔（果場嚴重派膠之後就完全變左第二個人）就知道年青球員如果唔同時重視埋心理發展，只係一味俾機會係一隊踢要佢地自己學野，會係拔苗助長

麥奶剩係記得佢爆頭

難得今次個題目係青訓上位，一齊討論下有咩青訓係真係等緊上位

龍門：龍P仔

後術：文西（其實都唔知當佢中場好定後衛好），杜安沙比

中場：P仔，安祖高美斯

借咗出去個龍 Henderson 都幾勁

費sir最後一季聯賽都出過仲入過波

文西p仔 再無機會好大機會唔續約

青訓好撚多勁龍

Our current longest serving players:

1. Valencia - 30th June 2009
2. Smalling - 7th July 2010
3. Jones - 1st July 2011
4. Young - 1st July 2011
5. De Gea - 2nd July 2011

史大佬真曼都俾人叫out真係無天理

點解唔係今晚踢 掛住sob了

Fenerbahce have opened talks with Manchester United over Fellaini. Solskjær doesn’t see Fellaini in his plans. He would consider signing for the Turkish team if the personal terms are right. (source: takvim) #MUFC

Chelsea have agreed a €50m ($57m) deal to sign Christian Pulisic this summer, @BILD are reporting

屌

Solskjaer confirms Antonio Valencia is his captain. And will play right back when fit.

#MUFC

so狗做唔到野

咁計 摩佬提拔埋莊tim

如果唔係人工咁貴既話
我都會支持佢番低
咁高薪既plan b就算啦

其實未必壞事
美國仔啲波成日死去 唔係真係太可惜

就睇下Chong會唔會上埋位，呢個又係吹到好勁

我覺p仔都係無架啦 雖然期待好耐
但老老實實佢上季係華倫 都其實普通
佢都係啱打能量王個啲隊

摩狗提左邊個？

麥湯，仲有能量王應該都叫

其實好多人話車仔浪費左好多年青才俊，其實曼聯都浪費左唔少。
由自己開始睇曼聯以來數有

科蘭（無計，佢真係唔岩曼聯，而且果時費sir主要打雲佬單箭頭，唔夠雲佬爭位好合理但之後去左黃潛就變左世界級射手）

基奧比羅斯（經典傷追人，去左黃潛時見佢展現到才華真係好開心，不過見佢傷完一次又一次真係替佢可惜）

普巴（雖然已經回歸，但之前出走去到祖記見到佢既潛力，而且佢本身係當時解決中場積弱既希望，可惜當時費sir要史高斯出山，令佢覺得費sir唔俾機會自己走寶而出走）

Petrucci（當時係羅馬搶返黎既金童，俾人吹到係新托迪，但印象中無係一隊上陣過，隨著年紀越來越大，慢慢就係曼聯消失了）

藍天臣（前歐洲金童獎得主，當時被譽為新細哨，踢法充滿靈氣，可以傷患多，而且慢慢被改造成工兵型球員，靈氣慢慢消失，最後敗走奧脫福）

贊奴沙（典型既拔苗助長，太快俾佢著11號，太快俾佢委託重任，佢本人又受唔住壓力，結果越踢越差，一個曾經被寄予厚望既球員就被浪費了）

迪比（究竟佢係唔岩踢英超，定係加開時間唔岩真係分唔清了）

能量王似俾佢玩鳩多啲

又話會重用佢 點知昆左佢番黎 再雪

福仔今季進步大過上季
終於唔洗屈係左路 SOB比佢周圍走 呢2場真心勁

至少變返第一季咁唔使做9推福先啦

要在聖誕佳節返工加班可說是打工仔的悲歌，而曼城眾將亦有相同遭遇。原因是哥迪奧拿不滿球隊在英超第18輪賽事的角球表現，所要求取消聖誕日的假期加操，隊內不少球員都對此感到不滿，而且有球員可能因此「未能上陣」第19輪賽事。

「聖誕快車」其中一隊最失意的球隊可說是曼城，貴為爭冠熱門，積分榜力追不敗的利物浦，不過他們在快車期連續兩場不敵中下游球隊。據《The Sun》報導，曼城領隊哥迪奧拿(Pep Guardiola)不滿球隊在22日對陣水晶宮賽事對中的角球表現，所以取消球隊在聖誕日的休假，當中有球員對這一決定感到失望，包括加比爾捷西斯(Gabriel Jesus)。消息指捷西斯原定在聖誕假期回到巴西與家人慶祝，但他未有隨隊作客李斯特城，不知與加操事件有沒有關聯，球會指捷西斯受到小傷患困擾所以才沒有入選名單。

Molamola 猁狗重奪英超啦

其實有冇機會買到麥巴比呢啲級數嘅人返黎

有ddg喺度真係永遠做後備

就好似之前祖雲達斯有保方咁

做乜猁熱互咬

我地仲有清新 好似上年先續左約 JP點都係3號龍

猁狗有邊隊唔咬

同埋我覺得真係人夾人
有啲球員真係係呢度點都打唔起

巴打篇篇都咁長 睇撚死人

聖誕加操肯定哥狗會比人逼走

文西借去水晶宮、富咸都無得出，好難喺曼聯有機會

阿記

互咬到季尾都係鏝贏就好笑

最尾基沙文攬妹嗰陣
好似個細路仔咁

Isco wants to leave Real Madrid. His agent has met with top European clubs including Manchester United. #mufc [Paris United via GFFN]

上季咬到而家啦

佢好似唔係打彈彈波架wo

唔撚要皇狗d廢物啦
死去psg

幾時買人呀

下季我覺得可以買佢

我地又唔係打開傳統10號位
擺佢去右翼同馬達個作用一樣
人工轉會費一定唔方平
我地要馬達一個耐唔耐轉陣夠晒

要都要件m洛蘭迪/不死人啦

蝗點會放呢兩件

點都係搵普巴做重心，而家係需要搵個簡迪類型城佢執漏

黑仔宇宙最廢
得熱身賽無事

2日

無波睇

華利拿 撈左好多年啦

會唔會一次過買番晒Depay同Zaha?

佢俾摩狗磨左兩年d 走位觸角仲係到，褔仔真係算係咁。

之前sam johnstone 都幾好
Henderson 人地直情想買斷

印象中以前利狗都係咁， 冇人用谷班牛奶仔上場， 由佢自生自滅咁。

不過上面兩隻其實都係廢， 唔可惜。

呢個好似好野黎， 上場完封song 尼

Rashford 俾摩狗浪費左兩年青春

成隊有邊個唔係比摩狗浪費左2年

Lin

見到阿利熱互咬好撚笑

拔苗助長一定要講J 仔

馬褔潛能真係有，如果當初佢地跟既係哥狗，真係有機會上到世界級，可惜最重要嘅兩年係跟摩狗

凍

香港濕凍屌打

大家好！

綠帽好！

好凍 今晚仲話落雨

仲未返香港？

好中肯，藍天係最可惜，當年係波圖勁到癲

過埋新年先番

中鋒山

lin?

Manchester United legend Sir Alex Ferguson is expected at the club's training ground on Saturday after caretaker manager Ole Gunnar Solskjaer invited his former manager to visit him.

Ferguson will be greeted by Solskjaer and the rest of his coaching staff ahead of Sunday's game at Old Trafford against Bournemouth. The 76-year-old is believed to have played a role in bringing in the former striker until the end of the reason alongside former assistant Mike Phelan.

j仔去到西甲咪又係打唔起

其實佢俾莫耶斯教教下已經冇哂靈氣

蘇b呢期係咁討好費sir博坐正

唔好鳩up 上年打得幾好 入番國家隊喎
今年傷到仆街 重未操番起

仲有走左嗰個SMS細佬

中係世界盃逞強入左粒添

係咪計佢2012年先上一隊

係
今年西甲入左球一樣既波

但佢真係拔苗助長既好例子。

係正選都未企穩就俾件11號佢完全係害左佢，仲要原來佢承受壓力能力唔高，俾人屌下屌下就越踢越差。

本來福仔都似走緊佢條舊路，好在摩連奴走左，蘇b立即指導返佢，希望向返正確邊向發展

有無人聽過迪比首歌#

你地講果d有潛力新星
周圍都有 比比皆是啦
係有料既邊個教都上到位
好多根本就係比曼迷自己吹大
韋碧克 卡華利 贊奴沙
果陣大把人吹奏
去到第二隊咪一樣打唔起

卡華利...個時真係有希望過
點知英倫中場三新星都係柒

根本福仔就唔係你地所屌著左10號就當自己球王既心態
我一直都話係摩狗戰術問題
再者福仔場場去到加時都仲做緊全速逼搶
如果咁都有心態問題我真係唔知點先無

係初初係一隊正選時都好地地，對保頓時俾奇雲戴維斯剷傷後就開始唔同左，仲要慢慢變工兵

我就覺得福仔心態好好，但果時係驚佢會承受唔到件10號波衫俾佢既壓力。

提拔喎！
摩9算咩？

韋碧克有時真係俾佢吹脹，有好多機會係佢自己搵出黎，但好多時佢會係禁區頂仆街，仲有佢果D不敢恭維既射術

佢啱啱上一隊玩彈彈波好好J

嗰時電話仔又係好多人話留
結果影都冇埋

就係俾奇雲戴維斯剷傷後就唔見哂

巴打 入唔到曼區pro club tg 再sd多次好嗎

No love~~~

咩賽果最好

佢知自己料踢英冠

把聲幾穩 唱功幾扎實

阿贏

James Wilson 都唔得啦
外借都冇表現

所以真係叫潛力新星既真係好少
遠既七小福 朗尼 c朗
近比較好既係得福頭 lin
兩個仲要唔係幾穩定
暫時仲好難擔大旗
Btw 希望佢地越踢越好

潛力新星

佢踢法唔係deep lying 係普巴個隻b2b 替條毛 沖撚埋去禁區

買到都替唔到

全能到仆街係咪可以復出 做咗一年笑炳，再唔上力，就真係放走啦

如果要deep lying市面上有咩選擇？

華拉禔？

唔賣盲 咪有後備囉

艾歷尼啲波好悶

回購左迪比先

佢比92搞撚到變左中堅左閘

不過要搵選擇 真心唔多，最好都係p仔頂住先

最多唔好比佢踢單防中，搵靴拍住佢

佢控球差，踢u21多空位俾佢爆先屈到

P仔俾人一逼就甩 同打小個冇分別

有無咁誇，一場論？
雖然出唔多，但佢踢防中既時間我都唔覺一迫就甩

同埋出得果兩場正選 後備兩三場加埋都唔知有冇20分鐘

Lazio 個Sms已經冇人記得

阿積士踢主攻勁到

I miss him so much

你望下前幾個reply

似乎真係想扶植真曼教練團，唔想掉比外人搞

有tg未？

咁咪係，流住曼血踢返曼聯既波

等入

Verratti啦
世界級中場中

加隻右翼同死搶防中先有機同皇巴拜打

哥斯達後備入替，可以驗貨

Tg

有冇人 Pro club開波 ? (Sob so good)

中場一逼就甩既問題其實有冇可能用彈彈波去解決？
當個波唔係停係到而係不停移動，對手既防守球員要逼都有難度，不過以依家曼聯球員既技術同配合去做巴塞，曼城做既野，諗下好啦

上個post尾都搵到

其實盲係萬金油，打得咁多個位，好使好用。都唔明點解要賣

舊年聯賽成季出7場
你肯留佢都唔肯留啦

拜利白LIN 邊係年青球員
不如計埋普巴丫笨

仲有佢帶返黎果D 全部唔識用打哂折

入唔到呀 話個group唔存在

禁區頂根本MATA必中咁制

頭兩季mata 平均四場入一球波
但都比人當condom

咁要搵返位巴打搞下

照喚

球球都好似輕描淡寫咁chip埋去咁就入咗
根本所有死球都應該比佢開
遠距離就可以比妹巴試起腳

p.s. 當年佢仲喺車仔比迪基亞救到嗰球又係經典

原來罰球都入十幾球

普巴射親d罰球唔係中柱就係唔入..學野啦

哈利仔咁勁

kane個球靚到

kane呢球

諗起鐘斯守傾

點解猁要屌鳩son

授完勛有加乘

左腳拉弓

已經放佢左腳

點知仲係咁撚勁

go mu la diu

阿狗個post cls

新聞話費sir 有跟操係唔係真

sob請佢

拉車 proclub?

熱唔係失分呀

Diu熱狗真係靠唔住

失硬 主場下半場比人屌住黎打
班人攰到唔想郁咁

谷唔起，莫莫哋

班熱狗真係靠唔住

要追分都係鄰居架啦
熱狗就算而家頂到, 季尾咪一樣甩轆

阿狗個陣唔輸都幾難

乜尻黎

屌牙傾真係唔駛抖 ？

長老們

熱狗

輸埋

Hot dog

保送痢...

LIN先係真長老, 7歲就係我曼青訓

猁狗真係天時地利人和

屌

3:1

前兩場谷得太盡

Cls

唔買人呀嗱

下半場無撚晒力咁

熱狗做乜鳩

狼隊勁到

1-3

炒人咁撚多真係

食撚屎

腳finish靚到

狼隊

其實真係唔洗過度吹噓一個教練...
大家都有優缺點...
好地地1:0 都比人追到1:3...

大家仲J唔J肥普
無輪換
0調動

下半場出黎咁西廢都唔改變下，場邊提場/換人都無，柒撚矇矇咁

邊個仲J肥普 d調動 plan b柒撚到閪咁

肥普臨場反應接近0
點解有人J

後備有咩人換

你睇吓佢手上有咩人先講輪換啦
下半場熱刺放軟手腳係事實
但人哋冇買過人冇後備球員亦都係事實

幾個新人加rose.

睇唔到邊度有得換人
下半場消極係佢嘅問題
冇體力亦都可能係原因之一

今季熱刺無買過一個球員
後備都係後防
換d 咩

我地追前四算啦

咩事...

熱狗 睇落 殘殘地 過多幾場之後 曼對熱此消彼長 有得打下

ole d plan b仲勁過肥普

摩帥勁d

有撚人比佢換咩
熱狗夏天都冇增過兵
你就柒撚矇矇

蘇Sir長教啦

有人換先有 plan b 架屌
熱刺乜都有 就唔係熱刺啦大佬
曼唯一一樣野引到肥普過黎就係轉會資金

光刀

唔放老蘭/LML後備，仲有上兩場谷得太盡唔叫班人收住黎踢，加佢自已今個夏天唔買人可以點，已經唔係買正選位，後備都唔買

猁狗打道氣一陣一定大炒

有錢你估佢唔想買人

夏天唔買人都關佢事屌你老母咩

佢今季唔係冇錢買人咩

屌，老蘭/Lamala係佢唔放備姐

條友唔撚識㗎真係

愛sir頂住牙

Levy 條友出名孤寒。起新場洗咁多 唔賣人已經執到

高普唔輪換都頂得住

佢嗰隊波出名體能好撚到癲

之前有哂人俾佢換 都係柒下柒下 同conte一樣 plan b係零

睇下班sub有咩人先

唔增兵我當係利維問題，咁LML同老蘭後備都無呢?

呢兩個今季都踢得一般咋喎

唔係唔買
係冇科水
唔用洛蘭迪就真係固執抵死喇

洛蘭迪根本唔係佢嗰個打法

Lamela傷撚左

摩daddy都有打9斬一招啦
有洛蘭迪唔用而家咪攰死咗牙傾

老蘭/Lamala係佢唔放備姐，唔撚識d乜柒呢屌你老母

Winks 施素高場場打足 下半場已經攰到仆街

猁一陣贏埋阿狗就帶甩9分

都係個句啦
肥普係熱無錢用
如果比左錢佢都係唔撚換人 我都會屌7佢
依家明顯係隊波無錢買人

仲有未撚一場輸波就出黎屌鬼
人地一蚊都無撚用過都前3
費SIR當年季季都差唔多會柒一場比升班馬架啦
唔通你又屌9費SIR廢咩

今季已經識領先緊放慢黎踢

佢無放落後備姐

今季猁攞ga啦 似足李城拎果季 隊隊都柒

費sir拎幾多冠軍呀 有限錢買賣人都拎到wo 肥普邊有撚得比 淨係plan b都差幾班啦

肥普我怕 比錢佢
佢都未必識用

咁一個一級教頭會唔會放Lucas加個踢得26分鐘杯仔既光刀係後備都唔放個頂得下既老蘭，摩狗落後都識出爆炸靠燒味啦

客觀講句 呢季係第一次半季有3 季40 分

3隊

當然肥普一定無費SIR咁勁
但講到尾你咪又係睇冠軍 唔係睇拎住咩手牌打出咩戰績
唔知有錢既肥普會教到隊波點
但肥普要證明自己就一定要去傳統大會
係熱刺都好難拎到一個冠軍

睇黎過利狗都係要靠我地

未到最後都唔好咁講
當年謝老四銑一銑就無左個英超

自己隊波柒有咩計 爭標又唔得 做攔路虎又唔掂

熱狗做咩咁7

仲有，請問肥普教左波都一段時間啦，生涯有咩杯咁把炮呢?

今季劇本係猁架喇

如果摩狗一出山就教熱刺既話, 一個杯佢都拎唔到LA

好耐冇見

肥普又係無啲激情, 落後左都無動於衷咁, 鼓勵唔到隊波

其實冇必要再拎費sir同任何人比
現代球壇唔會再有費sir呢啲教頭 尤其球會結構
今時今日再J再比真係太沉溺於過去之中

利申：肥普家下唔係我哋教頭 唔會擁護佢

換埋莫天奴出黎屌打熱班中場

明顯班友谷唔起
肥普其實話勁唔勁話廢唔廢
上兩場贏咁盡谷哂做咩
都唔留下力既

用死個班人又無乜人換緊係死

希望阿記打沉猁狗

不嬲麻麻肥普
施丹啲輪換換人正常啲
雖然都係有契仔

摩狗帶波圖/國米捧杯個陣你仲係粒精子?

唔係想吹捧摩狗，不個一個教練CV又無臨場調動又無，可以J D咩，佢份CV同椰子差唔多炸喎，唔明大家咁迷佢做咩

亞洲盃幾時打 son又要番去

仲有一點，熱剌tripper都放題左好多場，下下角球都勁唔集中，失波好幾次都因為佢，咁你地咁迷既肥普又有無係戰術上部署上解決個呢個問題呢

料兄

所以肥普就算唔黎曼 都可以去蝗玩下
到時拎到個西甲就唔同晒
留係熱無前途
年年前4 歐聯8強已經盡晒

熱狗老細keep住年年前四有錢賺就算

老實講句，肥普訓練同戰術部署可能唔錯，轉會操作我當利維搞到佢咁，臨埋調動同中場休息個調整真係垃圾級。

吹奏肥普嘅人都係戅撚柒鳩, 揾佢教不如so b長教仲好

見住班人冇哂力，面對面都交失，俾隊狼壓住成個下半場黎踢，都仲留返2個換人名額唔換人，我唔明你地成日吹奏肥普做乜？

傾下波都又屌我老母又我唔撚識咁，不如你又講下肥普有d咩咁厲害咁值得你屎眼都同佢lai埋咁呢?

你講既野可能係
但一日唔去強隊 佢都好難再進一步
摩佬十幾年前臨場調動幾勁架
依家咪一樣變左垃圾級 贏波又係出爆炸 係自己禁區 輸波又係出爆炸係人地禁區
一個領隊會進步 會退步既
你比到錢買佢想要既人,可能見到唔同既佢

真係on9先會覺得熱狗勁, 覺得會係熱狗爭標份子, 根本年年表現都係極唔穏定

我唔認為熱狗會過到死利狗...

阿記都係頂唔住

阿妓

雲高爾摩連奴CV 夠勁啦， 踢出黎咪廢熱刺

Vvd一年都無做埋隊長

我唔覺得佢會進步得太多，大大話話都睇左熱幾年波，肥普真係好固執，輪換/贏緊點樣縮住黎踢換走主力休息/和波落後換人入黎駁依幾點真係咁多年都無進步過，仲有一點就係，永遠佢個中場休息真係休息咁，可以贏波/和波/落後都完全無戰術變動(aka唔係講緊換人既變動，係陣式上協防助攻上既變動，依一點基本上每個頂級教頭都要有，but sorry肥普咁多年黎都極少)

臭猁狗咁勁
投降了

阿記都係窄窄地咁

都多杯過熱剌，你話杯仔都好丫，熱剌連杯仔都無摸過呀

紅得啦屌佢老母

睇個勢似大炒

自己打人話人打人

仲話熱mma
自己先係最茅

其實真係有人日日J 肥普咩

依家無咩人揀， 肥普先係個list 入面
係好既哥狗高普都永遠唔會黎， 施丹又無興趣
依家叫做蘇蛇幾好因為教過預備組
講CV 真係唔會有邊個黎曼聯

Lopetegui 半季唔夠就收皮，教皇馬撚有咁易

Pochettino根本係弱化版GoPro

另外再講丫，唔係俾熱狗扑中左隻kane撚有今日咩，吹撚到神級教頭，仲要咁貴

On9先會話佢唔穩定
兩年第三 一年第二

不過佢臨場係好慢 上次對阿都係下半場無力先輸

係咪打和最好

講返場波啦乖

穩定地冇力，點睇？

不嬲撐自己名宿教
咁多名宿洗撚搵外人咩，我地又唔係宇宙皇

利狗輸最好

上面已經有個啦，話下肥普唔掂又屌我老母又我唔撚識波咁，叫佢講下肥普有咩勁就唔知去左邊

阿狗差極都屌打上次摩狗既曼聯

梗係打殘猁狗最好

梗係臭猁狗輸啦

皇馬先多名叔教

250打邊爐

nigga

阿奴好波

阿狗好波

死猁狗

1-0

無前四都想利狗輸啦

妓

好波

仆街啦猁狗

阿記幼幼

同意

阿狗好波 2和B 勁左咁多既

究竟隻幼幼打開咩位

阿

頂撚住呀

放心,臭猁狗今季一定不敗奪冠

2和b今日幾fit

阿記垃撚圾 vvd世界第一

2&B

2and b

痢又要反勝了

今晚英超爆冷日？

咁講個有機會既list， 肥普已經係頭兩三個最好架啦， 都無得揀

利申如果打到上前四/五支持蘇蛇續多季

屌-6
咁都做比利狗

妓後防

好撚6

今日$220 好似唔錯

1-1...

阿狗

又大手交易

成班垃圾

又係條瑞士老鬼派膠

不敗奪冠
劇本已經準備

完了吧

屌
秒

2-1

好能屈

Lichsteiner on99

Molama

阿狗真係廢架喎

cls

做乜9

但係肥普份解約金好金下喎

今晚不設防

阿狗同熱狗都係靠唔住

條後防仲衰撚過我曼

運都有埋..

on撚9 雪糕筒？

20號個白痴收腳
黃牌罰球咪搞掂

杜里拉唔係好撚勁架咩
後面成堆雪糕筒

做咩訓哂係度

後防仲廢過一代

得啖笑

衰過紙板一扭就跌

蘇蛇都炒鳩呢隊阿啦

仲諗住靠阿妓

雪糕桶黎GA 屌你老母

廢奴都扭到

我曼d防守都冇咁撚差

屌，猁狗今季真係運/黑哨/乜柒都有齊晒，今年真係重奪英超啦

比猁極速反cup

on9

仲肉酸過我曼

全部訓低哂 笑撚左 做比痢咁

無信心殺落去 望望望

無啦輸左9成

利要登基啦

本身未有蘇蛇果陣， 根本就無得揀

細梅縮腳 ON撚9
辣低佢啦

屌愛美麗垃圾

今年係猁狗啦
咁樣兩球-6又有

摩蛇殺都唔會殺， 塞哂入禁區比人射龜

D狗屎運太癲

一撚早講左猁狗今年拎硬英超
講實力唔夠曼城黎
但今年有神運同黑哨加持 根本唔撚會輸

邊爐呢期幾勁

條友真心廢,無speed,防守差,成日自爆

仲要曼城幾個主力輪住傷

笑撚死

今日打2&b一個?

咪係
成班好似今日先知猁會奪冠咁

D狗屎運係真係癲既
咁樣負負碌碌又比佢有兩球

想睇佢7嘛

沙拿攞波班後防嚇到腳都軟

已經唔洗睇 大炒格

猁係好穩定同埋中前場長期無傷兵
鏝城估你唔到連續兩場輸波.....猁睇到宜家噤睇係好撚難輸

我信鏝仲有得爭

點會7
4424+mma=不敗奪冠

如果天日贏波， 同阿狗差3分

阿記垃圾

以後冇得笑猁冇英超了

基本上依家防守又穩 中前場板凳深度又夠 除非有大傷兵潮 如果唔係真係已經攞硬冠

Allegri?
blanc?

可以笑佢得一次

後日牙清

呢啲贏左再講

最唔撚想見到死猁狗拎

列治廢到痴線

上番前4啦好嗎?

列治斯坦那咁慢不如返意假養老啦

成季都幾球喇 屎獨絕殺車 碧福特絕殺左自己 仲有馬列斯個12碼一來一回6分波 上面3球波都夠佢聯賽反cup曼城
今年猁狗真係群星拱照 絕頂神運加黑哨

唔係聽晚咩

最有運都係連費明奴都打起埋

所謂冠軍相就係呢d，運唔止係d - 6入波，仲有vvd同robertson依d無得替代既人唔識支力/傷，同上年曼城fernadino長期有貨派一樣

聽晚0030

由佢啦 佢後晚睇

其實前排猁場場都踢得麻麻 但係都入到唔少有運氣成份既波拎哂3分

碧福特

愛SIR教PSG都拎唔到法甲

唔洗大，傷個vvd同robertson即刻可以放棄爭標

真正既挑戰

原來係31晚0030
以為係計1號，自膠

愛蛇教西維爾拎到歐霸
教阿仙奴差唔多啦

幾有心思

仲邊有得佢舉3隻手指出黎

梅斯達菲好撚膠

沙拿隱咗形咁

三隻手指係j緊自己三個英超冠軍

以為阿狗冇哥斯尼會好啲 點知後防一樣咁廢

Gg托雷拿傷埋

妓成條防線都膠

唔打喇唔打喇

On99

3-1.......

大屠殺

岩岩傷好操返幾日炸

利狗好撚陰濕, 好多fouls,但無牌

又係瑞士廢老

Mola mola 456

完

3-1..

阿狗都贏得咁輕鬆
係猁狗架喇今年

3-1
阿狗後悔未

隻法邊爐

成條德甲後防都on99

咁踢法同我獌有咩分別

年年重鎚利狗冠軍，睇黎今年

456

所以摩狗對猁死守係冇錯
摩狗係無辜的

條後防廢到

樂觀D諗 猁首循環對強隊好多都係主場

列叔你走啦屌

笑咩人吖，自己俾人三十幾連射，熄機上床瞓算

愛蛇下馬
摩蛇上任

係踢就踢斷佢啦

梅思達菲真係弱智黎

一燈就整球靚助攻

各位手足早啲訓啦

哥蛇回勇

衰撚過我地 半場未夠就輸1:3

指以阿狗真是太天真了

成隊阿隱形

冇啦
基本上得上季鏝叫做55波
其他都猁狗食硬..

今次8-1

迷摩又贏

以後冇左件玩具笑了
下季要靠自己

指以完熱指以阿

無得再笑猁

睇完半場瞓教算

下次對利無咗摩式防守會唔會好似阿狗咁被人炒

首循環佢地對阿車熱都係作客喎

掛住雲爺爺喇

沙基利真係幾襯臭利狗

今年猁拎硬英超啦

阿狗踢晒啲人 利狗贏都好正常既

食埋個面去訓
睇都冇意思

雲加是無辜的

應該冇咁差掛 起碼中前場都彈彈波到

短腳狗

掛住daddy喇

同雲加時期，有乜撚野分別

以我地嘅人腳點可能會廢過阿狗...

收撚晒錢咁
文尼叉頸冇牌 負碌追和

其實我地已經算係咁
人地未完上半場已經輸3球

今年正路都係猁架喇
但其他多隊奪冠都好，都無猁狗咁黑鳩其他隊僧

求其搵隊都好啦

呢隊猁應該仲恐怖過六冠王疤狗

仲有無人會話猁狗會自己柒
順到開巷

算厚道啦 Xhaka發老脾踢走粒波都冇兩黃

黑人憎方面？

投降了
猁狗6冠王

今日沙加定過托雷拿咁多

而家已經唔係驚緊猁拎 係驚猁不敗拎俾佢地打成世飛機

三球都關件瑞士廢老事
阿真係慘..

又黑 踢人但吹人犯

真係好勁
禁住來屌
中場輸哂
雖然阿有心縮但都無用，後防太廢

阿狗啲後防又係呢期傷晒
條後防性感到仆街

一早估到阿狗傷幾件加比人紅

阿狗15號好過咩IWOBE WELBACK CHECK 果班廢物

再加埋歐聯足總盃真係不得了

有比比鳥好過列叔啦慢到閪咁

熱狗又係重要時刻輸波 今年真係

猁狗D狗屎運
次次大戰對家都傷曬主力

唔明阿做咩放棄治癒，出個咁尻既陣

利比人掂下就係咪都吹

456

12碼

好似傷咗勁多人

4-1

4:1

456 LA 今次

屌
又插

出腳做乜撚野？

睇撚左咩

真係踢到？

公道d講,呢球係12m

阿狗真係好撚廢1

佢地真係垃圾架喎

完全係一隊垃圾

咁出腳真係搏輸多幾球

摩狗仲好過愛蛇

咁大年紀仲要幾日前踢足全場
氣都冇啦

大炒

德甲後防得啖笑

8-2

3個cb 每個都柒

原來daddy回塘極都仲勁過愛蛇

不嬲 打依d大戰

出幼幼好過出佢啦 屌

其實無咩踢到 不過你出腳 人地有權跌

now 個利狗

摩狗17場落後阿狗11分

一陣比你話你迷摩

踢到阿狗自己後衛嘈交 點打

會唔會炒愛蛇

黑到...

今晚猁破鳩埋我曼8:2紀錄，阿妓正式過枱做猁私家雞

摩狗套防反打強隊係唔差既 前提係對中堅勁

迷摩將全面進場

d中堅真係 送個細緊你地啦

啊記係對方半場搶到波但用唔到 哂哂

塞哂入禁區比人射36球梗係唔差啦

廢老能有反擊咩 齋死守再大腳送球權咋

摩狗真是無辜的

啲中堅廢到

岩岩續左約平放3000萬啦

大陸講波佬興奮到
係咁吹奏沙拿咩3場助攻入波

好大機會😂😂😂
如果真係輸到6:1

其實我地個場係對面把握力食左屎
呢場正常返

阿狗仲踢斯文波做咩尻
下下向住班撚樣隻狗腳去啦 屌

唔出奇

逼到埋死位仲要加多腳

前提係有世三+哥斯達級數

阿入到第二粒先算

第2球禁區外又唔踢落去 啲球又on99禁區內係咁翹 有需要就唔做冇需要就犯規 係咪弱智㗎。

應該唔會啦
阿狗再轉應該有排亂

話晒先教第一年唔會啦

好撚慘
半個月仲j緊幾多場不敗

摩SIR上任

好撚偏頗 利狗

德甲後防係咁

屎波去打救阿狗啦

唔偏頗唔係利狗啦

Alison 開出黎啲波靚到

12碼個波都未入就大叫沙拿
最後就補飛鳩噏話妓下半場仲有機會扮中立

今場唔係出艾利臣喎ching

呢場大炒炒愛蛇
下場再炒鏝連敗送埋哥狗走
名帥殺手

頭寒了

真係好唔想猁攞到英超 但今年佢地好大機。。。唉屌你老母

大家睇個場波唔同

唔識打強隊J成點都冇用
阿狗今年對BIG SIX成績差到

咁出邊個？

7分真係唔易追
依家猁順到 對中上遊都食硬

睇下ole點搞 防守對中下游都柒柒地 隨時俾猁係咁玩過頭波屈死

睇到條友波衫b字頭 叻唔切？

外國D賭博網站封曬盤
似好大機會啦

其實阿狗個處境同我地都有少似
v92比人百屌，換摩狗果陣J上天
雲加比人百屌，換愛蛇又係J上天

高呼皇者猁了

我串錯 sry
成日派邊長傳好撚準

拿卡錫迪係咪吊左愛sir 老婆
點解會冇正選?

now講到幾頹

4分啫下場鏝對猁 前提係而家嘅鄰居贏到

上場比佢換走發脾氣

早啲抖啦你師兄

望我地加鄰居 轟第二輪砌低佢地 希望高普一如往常 戰術踢死球員

愛蛇
12/8 0-2 輸 鏝
19/8 3-2 輸 車
18/10 2-2 和 水晶宮
4/11 1-1 和 痢
12/11 1-1 和 狼
6/12 2-2 和 我曼
16/12 3-2 輸 聖人
27/12 1-1 和 白禮頓
30/12 4-1 輸 利
11勝和5場輸4場

咁睇應該都唔會炒既 係12月成績差

真係要靠熱車鏝自己

now唔係曼迷咩?

有撚得你想唔想咩 曼狗有份造就猁狗贏英超既 腿張開比人顏射36發

堆中前場都幾灰心吓

明明表現正常但係後防大爆炸搞到場波基本上踢完

其實都係得列叔一個廢

完全感覺唔到係曼迷

如果ddg都學到人地d長傳就好啦

其實真係太難擋
On99 3中堅令到兩邊有位
猁最勁就係兩邊

得大鳩瑜係曼之嘛

下場對隊般茅 追到僅落後阿2分

神運加黑哨砌條撚咩
係砌都未撚輪到垃圾曼喇

Sor 以家先知佢波衫唔係寫Alisson 今季淨係睇過一場痢 就係對曼果場 fifa入面見得多但都好似係印Alisson

聖基亞d長傳唔差啦其實 係之前無人(lkk)控到落嚟啫

阿奴兩邊頭先都唔差

除左前場
猁深度幾夠

唔係曼 死埋一二邊 人腳唔差過猁啦屌

伊巴重喺度嗰陣都好準 係LKK黎左就變左斬比對面

希望歐聯可以令佢分心

多仔衰咗獲仲衰多獲咩

有前無後
鏝都頂唔緊

咪傻啦 要都要ddg

佢仲有歐聯要踢 我估未必頂得順佢班球員

沙拿/艾利臣傷先有機

係都傷vvd喇

16強都出局啦猁狗

泊大巴塞死邊路可能仲有機

話說猁今年係咪課金比足總
多咗黑哨

猁狗前場3件屌爆垃圾曼喇下話
後備仲有件沙基利
後防又係點擺都穩撚過你垃圾曼
真係想知點樣人腳唔差過猁

屌你老母
換埋梅
想10-1

出哥斯尼?
今場一定456

阿狗條中場無牽引力 猁分兩邊d波勁輕鬆 托利拉今日廢到嘔泡

16強出局既話應該100%拎英超了

最撚勁佢

過到拜仁 我驚拎埋歐聯 英超雙冠咋

我地條中場打爆猁啦 真心解放到普巴 猁邊個mark到佢丫 羊完封咗沙拿好耐了

阿中場控球率唔差喎，
利係贏反擊

對住皇者猁
美斯都變廢啦

阿就諗住塞死中間
我地塞死曬成個半場

爭少少5-1

又爭少少5比1

能狗咁能

除時8:1完場

撚狗咁撚

利狗無限體力咁

下場鏝都應該幾難贏呢隊猁

未必 鏝打兩閘冇咁易入兩邊

如果利狗贏埋曼城 就真係攞左英超

到時鄰居疊埋心水衝歐聯

除左中場位對位計可能勁過 其他都冇邊個位肯定高過猁
仲要高普踢整體有加乘 我地踢天才波

得普巴同ddg

白痴
未掂到跌條撚咩

咪俾死鏝狗拎歐聯

屌你
奧巴

On9
咁都唔入

ON撚9

ddg撲波神級但長傳差

越位啦

解圍好波

越位都要入啦on9

好似無越

黑羊

似包咗

Lin 定 2和b?

快真係好緊要 1個12已經有威脅

黑羊咁都唔入 雖然OFFSIDE

馬達vs 沙基利
Lin vs 2和b ?

個大夫

痴線 強姦咁

Ddg長波滯空時間極長 而且間唔中都會撻撻地

咪搞笑啦 搵沙基利同馬達比

我覺得打法好似
大家都係右邊做好多one two

猁已經留力踢

點解唔出拿加

換人留力了

強姦

廢事又玩爛

原來奧巴美揚咁廢

迷馬達既我 都講唔出佢似沙基利啦

沙基利 有高速盤扭

馬達就要打組織 入攝

One two 呢d其實係d好基本既野姐

內奸

又12碼

鄰居仲要抖少日
都唔睇好鄰居喇

鄧個龍門慘

奧利華有料

cls…

咁都12碼？ 去打乒乓波啦

死鏝狗除時輸俾修咸頓

插水wo

呢球12碼好撚牽強

Ddg長傳差都講得出
當年費sir就睇中佢大腳好先買

今年歐聯皇狗冇左c7 猁狗又補完防線 真係淆淆地

還掂都係入夠9球啦 改寫8-2恥辱

咪係 不如諗下點解會接唔到好過

宜家先出拿卡有撚用咩

衰撚過我哋

間唔中撻撻地係真

打撚？

猁狗串撚到

咁老實講 妓又唔似我地縮後哂黎踢 邊有得咁比

屌你舉手指公條友

迷摩：Daddy又然

今晚啲利狗又衝出嚟吠兩三日

過埋鄰居應該吠到下年九月

妓狗個post仲要咁串

今季拎到英超最少吠兩三年

贏埋啲盃仔就咪咁寸啦，唔好唔記得有五個歐聯嫁。

過埋鏝即係拎埋英超 吠成世都得啦

留力了

呢隊阿妓後防
摩狗主場竟然贏唔到

果場一追返和 又縮過呀嗎

費SIR同謝拉特都退休

今次終於無人阻到利奪冠

硬係覺得最尾又柒一鑊，之後球員無冠離隊

接受現實啦

已經驚緊猁會唔會不敗奪冠

今年係咪會vvd跌走個冠 留名

今次真係要畀班利迷狂唱we're gonna win the league we're gonna win the leagues now you gotta believe us now you gotta believe ussssss

下場開始場場買猁贏抽番啲油水算

踢中都冇12碼

冇12碼？

走甩12?

黑哨

呢球無12但5-1嗰球就係

2&b幾勁下 撚到taa下下要2 3個夾

痴撚線

課足金既猁 好撚恐怖

想好似造俾李城咁黎多次

奧利華揾到新宿主

奧利華不嬲吹死曼
分分鍾係猁迷黎

馬仔俾人整傷再入波嗰次咪佢吹架囉

似啦 屌 藍斯有球禁區起腳比人踢都無12m

公海好熱鬧

Michael Oliverpool

猁=新4424
然後抽埋我地水 話舊個隊唔知去咗邊

李城拎冠嗰年中後段都好黑下

幾場12m咁囉 ok啦殺一隊藍色出黎攞姐都係

啲分執下執下
就係咁拉開距離

呀妓應該會慢慢跌落7-8名
後防仲恐怖過我地

愛華頓 比利執3分
車失2分 比利執1分
曼城 12碼唔入 比利拎返1分

馬撚好撚黑人憎

講乞人憎 拍馬都追唔上你隊波啦

成條後防完全冇人可以信得過

躝啦屌你老母

冇人pro club ?

綿龍反超果球 兩個中堅鳩出腳 一個跑跑下仆街 大佬呀⋯

做咩叫春

無人阻到利狗LA

話晒big6對碰 比人炒就後場猜波dum波鐘
唔係錯既 但咁冇火就等執柒啦

拿卡7x分鐘先換人黎 不如lkk加錢換拿卡啦有腳法有埋門 我真係唔介意架

唔公平 冰人條女好正

打下jj先 條死肥黑奴都有條咁正既女

呀奴領隊好大責任 半場就要轉陣+入拿卡
輸咁多球員都灰哂 下場繼續輸

我地今晚生生性性贏波 追返近d前4

HEHE 生活照好樸素

聽晚下嘛

hehe放假好識嘆 ig一放假就post生活照

0445

大米 馬仔都唔講
仲有lin唔係同jena散左好耐咩

0456

熱狗失埋分
提早頒比猁狗啦

其實真係等拎

一隊二隊都執柒咗佢啦

鄰居快啲調整好心情啦

最後一道防線

而家真係得長買利記平衡下心理

本來好期待聽日場波
點知一見到lkk正選

冇野呀 點解會係支持曼城
同市對手wo屌

唔知做乜尻，琴日睇返佢係愛華頓啲片，佢個陣明明跳頂個時機好好，依家唔知點解變到升降機咁

屌
鏝已經破撚咗處
垃圾猁廿鳩幾三十年仲未重奪英超
唔使諗都知邊隊捧盃難受啲

同市其實無咩仇口，憎列斯同猁多過鏝啦

不嬲頭號敵人係猁, 列斯聯
做左幾多年曼呀

列斯沒落咗太耐已經無哂感覺
鏝係啲暴發戶glory hunter剋人憎
垃圾猁就係成隊由球員領隊到所有球迷都係on撚9

阿仲未炒愛馬力😂😂😂

猁應該今年超唔甩

仲穩過13/14

跣幾場腳後面都未追到

人地12連勝夠拎免死金牌啦

拍定手先

呢樣真
可以lihkg 啲鏝迷算高質 唔會串串共
上年領先十幾分都好謙
唔似班死利狗咁成續好少少就周圍咬人

鄰居都攞過英超 攞多次唔爭在
死猁狗攞唔到又可以繼續笑鳩佢哋

如果佢哋今年都攞唔到應該會好傷
跟住星散再重建

笑乜野
我地而家好好咩 顧掂左我自己先啦
如果唔係就好似早幾年利狗咁
‘’最緊要雙殺到獌‘’
呢啲心態係利狗先有

你都on9
唔通捧猁狗咩

1日

唉 無訓過

黑撚到

狗到 陰陰濕濕

正常表現啦

係
死猁狗世紀賤種
一定係撐鏝拎多過賤種猁

今年班猁狗課重金落足總度

好耐冇留言 聽日第一次入主場睇

俾D信心自己，堅守信念。

利物浦只要輸一場，道氣冇左就會好似曼城咁連輸幾場

下場贏埋鏝就完

Sir Alex Ferguson will attend #mufc training on Saturday morning after being invited by Ole #mulive [mail]
士氣

一個快車追9分

Inter Milan and Lazio are interested in signing Matteo Darmian. #mufc [Calciomercato]

so b要豬了

Martial was reprimanded by Solskjær for failing to attend #mufc’s 6pm training session on Christmas day. He missed his scheduled flight back to Manchester #mulive [mail]

一樣

Solskjær: “I felt privileged to play here (#mufc). I am also stubborn. The club agreed to sell me to Spurs one time and I said, ‘No, thank you’. My agent wanted me to go but I knew I was at the best place.” #mulive [telegraph]

mane 以前明明好純品

做左猁個個都變賤啦

咁佢今晚係咪冇得踢

佢miss果場應該係哈士多果場？
果場so b話佢病喎

前兩日ig training 見到馬仔 應該出到掛

同市講明要做低曼聯做曼徹斯特一哥喎屌咁都抵幫口撚係呀

一句講晒賤種猁同垃圾墁都唔攞得
列斯就歡迎佢上嚟俾我地踢返佢落去

咁威的自己後上奪冠啦
一句講晒

點解要堅決阻止利物浦拎英超冠軍？
1. 曼聯同利物浦係世仇
2. 利物浦拎左英超冠軍既話會俾佢地係頂級聯賽冠軍數量追返平

仲有其他原因請巴打們接落去

下場曼城對利物浦如果可以做到咁就可以嚴重打擊利物浦既士氣

1. 技術性擊倒大炒利物浦
2. 臨完場反吸絕殺

如果可以打擊到利物浦既士氣，咁佢地之後就會開始係咁輸

3. 痢迷成班都係賤種狗黎

猁=賤種

似贏唔到
大堆傷兵仲要鏝近況差到咁

有咩問題 唔係直接對手好耐啦
反而近代係曼城車仔先係對手
同利記爭都係英超前既事啦

其實唔關直接對手事
想問你做左幾耐曼迷？

睇到馬撚咁撚頹好爽
而家失球少我哋一球咋
不過真心唔想見到垃圾猁捧盃

？

新果班咪剩係仇鏝

得兩隊揀
一定係揀鏝
揀痢既死出去啦

溫下書先出黎柒

咁應該呢幾年先開始睇波

好明顯

同真係影衰it狗

你老母百年世仇比你講到十年洗咗底咁
識英文嘅自己上Wiki睇啦小朋友

由堅尼 雲佬時代開始
曆史就話以前費sir同利爭啫 都贏左咁多年 一直唔當佢地係最大敵人 反而曼城車仔俾我既敵對感大好多
特別呢幾年車都沉沉地 一齊爭緊個歐洲賽位置

識個廿年曼迷
佢話唔想鏝拎多過猁拎
仲話返我轉頭話我唔係曼迷，係反猁only

我嗰下真係

其實係關世仇事
一直覺得身為曼迷，點都要對猁狗恨之入骨

唔係同你爭冠就唔係敵對?
咁愛華頓唔洗打生打死咁打痢啦

同市嘛

世仇嘛

Siu 4

呢點其實唔止球迷既，就算球員間都少左果重世仇既味道。
因為兩隊都少左好多身懷曼聯血/利物浦血既熱血球員。
最近一次雙紅大戰最激既一定係舒爾維拎完紅牌走去同費sir嘈，仲要係互屌果種嘈，費sir果次堅嬲。

不過就算世仇味幾淡好，身為曼迷既都千萬不要忘記利物浦係曼聯既世仇。

列斯狗 頭號敵人
猁 世仇
鏝 同市宿敵

一睇波已經知

我就冇諗咩世唔世仇
我又唔係住曼市/曼市大
只係曼城拎多一個唔多少一個唔少
利就從來冇拎過
你話邊隊拎個感覺會大d

都係講緊以前兩個球會爭得好緊要
但我九零出世 係睇堅尼個種鬥心開始迷曼既
個陣利都唔撚入流 我真係無感覺wo
類似日本佔領香港 曆史過左咁耐 香港人咪都係鍾意去日本

有見到支持阿記贏既 我就唔明
明明係爭歐戰對手wo 緊係望對手俾人大炒啦

睇你個名都知摩狗信眾過檔

係香港 it狗點都衰架啦

要令我討厭利物浦既地方實在太多。

當年蘭尼越見進步，果年打到曉飛，但係雙紅大戰俾加歷查剷傷左之後，蘭尼既態就起唔返。

當年謝拉特自己滑腳跌左個冠軍，身邊班利迷就講到英超賽會欠佢地一個冠軍咁，果種口吻真係令人極討厭

去年歐聯決賽，無錯，客觀事實上係沙拿傷左，拉莫斯亦疑似整傷沙拿，但身邊班利迷就受害者上身咁，話皇馬勝之不武，皇馬偷左利物浦個歐聯冠軍。

真係太多太多，所以同我講利物浦拎英超無所謂係無可能

你都傻既 如果阿記贏左就破左猁既不敗 起碼唔會不敗奪冠先

曆史

okok 咁你係著重球會面子
我係著重球會成績排名啫

見到獌狗仔咁緊張真係。。

以前係有線睇英超，果場波紅魔堅做評述既話，一定會聽到紅魔堅評述一定會聽到好多紅魔堅對紅魔恨鐵不成鋼，替曼聯不值質疑球證判決既偏頗說話，但一定唔會聽到紅軍基既同市光榮論咁低能

我曼推PO真係好撚快
好多野可以咬好耐

傳緊Isco有機會黎
可能馬達真係完約就走

淨係利記整死啲祖記球迷，搞到成個英超冇得踢歐州賽五年
搞到90年代初英超水平低落就值得憎啦

咪ff啦，著起件紅魔logo衫，成陣柒味岀曬泥
仲有邊個會嚟

我曼擁有過佢係福氣

有冇睇post 名？

討論姐

癡撚線，邊個白癡仔想痢拎冠軍呀，世仇黎架。
任何曼迷都唔會想痢有好日子過，如果你寧願痢拎多過鏝拎冠軍，唔該唔好認自己係曼迷，你只係假球迷。
作為球迷，連愛隊歷史都唔識，做乜鳩球迷！
你問下費Sir同每一個外國曼迷，會唔會想痢拎冠軍啦！

過主啦

有得揀緊係熱狗啦，可惜自爆唔爭氣
唯有寄望鏝城

anyone but Liverpool呀on9

如果果個係阿迷可能就會揀曼城

成班都on9
你拎左10次第一
後面條撚樣9次第一
你想唔想佢拎多次第一同你平手呀

仲要唔想承認唔得既係，利物浦係進步緊，曼聯係退步緊。俾利物浦拎到一次冠軍，隨時俾佢拎到多一兩次。但曼聯依家唔好講爭冠，係講緊爭前四。一旦俾利物浦追返平甚至過頭，就有排俾利迷串

有乜理由會寧願俾猁拎冠軍

空難的時候痢狗d球迷做左咩啊
咁都支持痢狗囉英超

又有呢D垃圾撚屌
做得曼迷 係有一個共識
無論係乜野情況下
都唔想見到死猁狗拎英超
冇既 唔該死撚返出去
唔好做曼迷 做返你既GLORY HUNTER

支持mma 拎冠

尋晚咁樣自爆

打比都追到既

識個愛華頓球迷，支持猁攞冠軍

曼猁世仇是常識吧 曼迷又好猁迷又好一樣憎對方果隊入骨 車仔呢d後期爆出黎有排都未稱得上世仇 曼城雖然同市但一樣係後起 係得猁同曼互片足咁多十年

呢個球迷真係戇撚鳩

影衰哂IT狗個名

話同痢近十年冇仇
係咪唔記得人地黎奧脫福串椰子係足球天才 仲要起銅像呀
雖然椰子係抵串
但人地個年擺明笑鳩我地啦
話俾痢拎冇問題
我寧願曼城拎好撚過

賭狗黎架

寄望鄰居贏翻場

鐘意曼聯既 就唔會想猁拎架啦 總之曼猁係勢不兩立既 想猁拎果d曼 唔該睇下歷史先再入番黎

依兩隊真係世仇黎
由地理位置到冠軍次數

我地要分主要敵人同次要敵人
咁事實上賤猁 列屍係我地主要敵人
其他係次要敵人
咁敵人既敵人就係朋友
的確其他隊都唔想佢地拎架啦
但係都唔想賤猁拎囉

冇錯 所以點會有曼迷想猁拎架

猁黑人憎嘅程度係現實猁fd都會互抽水同拗到面紅面綠，樓上話阿可以比真係傻咗

睇咁多個Channel，猁狗都真係特喇On9

曼曼同市宿敵，曼利係世仇
你撐宿敵定世仇呀？
撐猁拎個班撚屌死出去啦

不過今年猁真係穩定 進攻火力keep到 後防又穩
十一月低潮期都keep到贏一球收工 啲core player又無傷過
都係冠軍幾重要既一環

下季又要磨合 下下季希望重返爭冠行列

有埋運 有幾場就輸就輸 最後又可以和到

係 個天都幫猁

同意
同當年阿古路絕殺奪冠一樣 個年鏝如果攞唔到 唔會有而家咁強 咁耐無攞 就唔好攞啦

曼城掘起都係近十年既事。就算同市宿敵，積落既恩怨點都唔夠利物浦多。

歌都有得唱
誰又知 猁狗失心瘋了 通處的叫囂
比佢攞埋就仆街啦

難以置信 身為獌狗竟然撐猁都唔撐鏝
世仇同宿敵 傻傻分不清

同市光榮

猁狗收撚皮啦屌你老母

今晚真係so sir考牌

撐猁狗死全家

但係而家只有呢2隊有機奪冠
咁你會點揀

慘死橫屍街頭

唯有支持下熱狗

猁攞英超 但 曼入到前四 同 猁雞胸 曼下打年歐霸 你地會點簡

又或者猁雞胸 曼入番前四 但DDG 馬 馬 靴全部唔續約

唔係咁講，利市本地球迷everton同狗會d關係都唔錯
正如我地曼市都有a city united咁，不過我地有d唔同，曼城以前(講緊創會初期)fan base係 catholics，所以感覺離地d，而曼聯個club就blue collar多d，貼地d，所以兩間會有d工人階級鬥中產個feel，以上資料from我個英國佬阿sir

有得選擇？
唔係仲覺得痢會失冠或者入到前四掛？

你都on9，點解要揀

根本依個時候連英國既曼迷都會撐鏝，上場鏝失分，
Fulltimes Devil都失望

同市光榮咩

早幾年猁攞第二果屆，愛華頓有機會入頭4，人地訪問當地愛迷，問佢地寧願猁攞英超加佢地入到頭4定猁贏唔到英超但佢地都入唔到頭4，當地愛迷話寧願無頭4都唔好比猁贏英超

撐利嘅係咪唔記得當年啲利狗有幾撚串

佢個friend係咪猁榮基黎
佢唔係真係以為猁嬴左英超，成個Merseyside會好開心下話

應該要整返個Looserpool..Come back when you've won 20!

不了
呢啲嘢好撚邪的

支持曼聯都可以有唔見意見啫

唔好俾位人入，陣間真係俾利物浦拎左個英超冠軍，佢地實會拎住呢樣野大書特書

但我都幾肯定假如猁狗真係嬴左，英國一定有球迷會整類似既野

算啦無謂所討論利狗

我曼都唔知要沉多幾多年先可以再拎英超
蘇蛇仲係好新，名帥又無人黎

睇完尋日阿之後覺得猁冠硬，同時我哋前四都有希望

球會間既世仇同宿敵間既關係有部分球齡淺既球迷可能真係會唔知雙方點解會有仇，其實唔緊要，可以去睇返球會歷史去了解返。

如果真係俾利物浦拎到冠軍，加利仔肯定俾佢同事加歷查有排串。

反而果位前曼聯利物浦名宿唔知會點樣拎光環抽水呢

弱智先撐猁狗

前四係要追車狗wo唔只係妓

撐猁躝出去
正路都求佢地傷曬主力失冠

我情願做7弟都唔頂猁有英超

猁撚全隊斷腳空難死全家

呢到班友根本cls
同市死敵都可以叫鄰居
你會唔會見熱刺叫阿仙奴做鄰居?

如果依家咁樣大好形，最後失諸交臂對佢地既打擊會仲大。就好似謝拉特滑走左個冠軍果年咁😌

所以依家咪放長雙眼，我始終唔信佢地可以笑到最後

係
猁狗前十年keep 住一路輸不知幾撚爽

所以咪俾鏝拎歐聯

猁狗係贏就贏硬
但都希望佢d 主力有幾個大傷下季冇咁屈
個班主又課幾億一陣又另一隊鏝

而家望就望鏝今晚嬴，下場佢地再殺猁，咁就差4分

四分都好難追
都冇乜邊隊贏到猁
猁又有足總金身
Fabinho 不死身

繼續輸都無計啦，由尻佢啦，控制到就唔係足球啦

課足金算係咁

我地2月對佢地果班點都唔輸得
baby face同phelan依d曼聯傳奇應該明白依d比賽既重要性

有去曼市就知
本土曼迷憎鏝不下於猁,列斯

冬季得50m 用
都好難搞好條後防

車路士射精

1001！

1001

你講得岩

不下於

所以曼城咪排佢兩隊下面囉

有得揀 想揀熱刺拎添 但年年都自爆 信熱刺我唔好信曼城

今晚有馬仔！

熱刺唔夠穩定

1

2

3